# Астероиды

### Команда: Литвиненко, Тарапатина, Черкашин


## 1.1 Наименование программы


Наименование программы: «Астероиды».


## 1.2 Область применения


Данный программный продукт применяется в области электронных развлечений.


## 2 Основание для разработки


Разработка программы ведется на основании задания для лабораторной работы по предмету модели и методы программной инженерии.


## 3 Назначение разработки


Назначением разработки является создание программных средств по предоставлению электронного развлечения в формате компьютерной игры.
